有冇人好介意男/女朋友既Ex

我知你依家唔鐘意佢，但係我覺得你對我差過以前對佢

點先可以忘記你地以前既事

佢最愛既ex仲要同我同英文名

唔介意

介意又點唔介意又點
你同一個人一齊就要接受佢既過去，接受唔到就唔好一齊啦

其實我介意嘅唔係有ex
而係ex仲存在於佢嘅人生當中

唔需要刻意去忘記，每個人都有過去。
就讓呢啲回憶慢慢沉澱落去啦
我覺得有時對方講啲ex既野你知，你唔想聽可以同佢講，但我會選擇去聽去了解，因為愛一個人我會想知道佢既過去，同時間亦都要包容。

戇鳩

無乜好介意 ge 但唔好用EX黎比較邊個好就得

做得好過佢ex咪得

有啲難嫁

點解要一定同ex比較
做返自己就得啦，諗下當初點解要同現任一齊?

好慘

無

係我1999
佢仲諗住追返個女仔但係又留住我
我介意嘅係呢樣

唔怕訓訓下叫錯ex個名

咁又慘啲
利伸無咁嘅問題

好柒
改名啦屌

有咩好介意